818 勇武派係時候做和理非既後盾! 我地都係香港人!

818 係民陣主場，但係班狗淨係批維園不反對通知書，姐係只可以係維園內和平集會

如果出到去維園之外，大家既安全係唔會受到保障

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）[/size=5]

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

光復香港，時代革命!

我係勇武我會帶gear 但我唔會衝唔會擋路
但有白衣人我第一個出嚟擋

勇武起碼呢兩日可以休息下

保護手足

理據? 紅土呢

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

airdrop
airdrop
airdrop

推